梁凱寧灰色導彈指著香港！

大能到

出圖會被人ban,唔好問我攞圖

你老味，仲要著腰封封著個肚，對嘢大到

今日真係好誇張

圖呢

冇圖？

怕 ban,不了

呢個post有咩價值

一對核彈

好撚正

你不如話驚自爆算喇

原本想救樓豬老母

睇完個名都係唔救了

我來救！

痴撚線

自救

大撚到

梳

咁大包！

入黎係想睇麻友

肥底

肉地識條撚咩你

岩牙